他日家用一個崩都唔柒會比

由細到大都拎綜援，住公屋，無去過旅行，無學過野。 諗起自己童年就想喊

有無人明

幾多歲？做野未？
所以你要比其他人更努力

20。未做，但有做pt

你老豆老母想？

要睇下你父母有冇努力過先
例如有多餘錢都拎去賭馬果啲父母就唔俾

有手有腳智力正常都唔做野同我講依句

老老實實 我差唔多情況但都用自己努力入到u 應該可以搵到份唔錯嘅工
最緊要睇佢地有無心對你架啫
唔好成日覺得連登種窮人生仔最仆街想法一定啱

當我無講過

細個讀書拎證明文件去括免乜費乜費就好驚

咁祝你快啲可以獨立離開佢地

連仔啲思想真係好恐怖

家用係如果你地同一屋簷，你又有獨立經濟能力，好應該幫手交部分租金，飯錢，水電煤費用。如果你屋企唔係成日煮飯或者租平啲咪比少啲囉。一個崩都唔比，你覺得你作為間嘅使用者，人地老馮比埋你個份？

假設你係自己搬出去，一個崩都唔比你父母，係你嘅選擇，但你父母當日一樣可以選擇唔供養你，扔你係街，唔理你生死，唔喂飽你，呢啲都係你父母可以選擇，但佢地選擇一路照顧你，洗衫煮飯做家務。直到你成人。

你可以話佢地拎綜援，無自己付出過勞力。但佢地養到你咁大，無功都有勞，一個崩都唔比又真係好冷血，你咪比少啲，起碼養活到佢地囉。

好似講到你父母欠左你咁